bear mode人士請入

bear咗幾年真係好撚爽

冇人？